侵侵輸到賓州都冇埋

佢得返條磨菇咋

慘